D巴打中學畢業之後就淨係識得串我廢

知你威喇

有父蔭出外國讀神科咁lo